下半場 俄羅斯大使館精彩回應愛国人士挑機

無v 既？

幾時嘅事

頂頭Logo 唔係有V 咩？

口交部對住俄羅斯爹都唔敢爹

真係樓主回po

俄羅斯大使已違反國安法 拉得

真ac?

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

真？

呢幾日第一次大笑咗出嚟

墊螂 vs 戰熊

小學雞串法
對付中國人真有效

紅色抹走咗嘅係咩字？

唔需要有面子，直接隊就係

又搬石頭

無人推呢個